又話義士唔係condom

今日九龍城提堂冇人理？

月11日血腥鎮壓 17名義士下午提堂